CCTVB「御用朱晨麗死對頭」—李國麟

到底李國麟得罪佢D咩？兩個有份拍既戲，佢都要做反派：
《拆局專家》、《味想天開》、《大醬園》……

到底cctvb 得罪香港人啲咩 明明係香港電視台都次次同香港人作對....

比我做得唔得

連登仔欠tvb一句道歉

tvb真係好好
咪再反啦好嗎